IB draw margin 錢問題

請教一下🙏🏻，如想係ib 買美股, 例如買d大科技股或etf做倉 (假設唔逐個睇佢margin ratio), 可唔可以大概借到一倍cash draw出黎, ib 息禁平實在太吸引😊謝謝

見有人話用嚟買樓
ib冇還款期
咁咪好著數

計息ja ma,有咩咁著數

On9 margin 點draw cash啊

好平喎
借USD300000 1.257%咋

屌，個個都唔識計數，斷章取義
唔係margin draw錢出黎，而係你係入面既貨係可以比你孖幾多

IB息平唔係第一日啦嘛？

重點係平+冇還款期

證券行不嬲都無還款期

理論上得 但係個市一chok就要補

想問下margin draw唔到cash 點買樓

Sor真係唔知
以前一直用銀行trade
係7月先開ib
仲要未試用過margin

一倍實得 faang呢d 龍頭最盡可以4倍 當然你借4倍跌幾％就自動斬

有hold貨就可以draw cash

係 肯定得

draw現金咪唔夠保證金咁咪 call loan 唔係咁咩
利申：新手